好多人比啲朋友讚兩讚就當自己係攝影師

而家好多人比啲朋友讚兩句就當自己真係攝影師

又對唔平，又cut腳板，聽講佢好似免費都照做，但唔好整臭攝影師果朵啦。

講真我比人屌過做乜影晒全對腳
一定要cut腳板

Cut小腿，唔會淨cut腳板喎

我以為佢影空氣咋！

係咪嗰啲開個page叫自己乜乜photography呀

好撚多人覺得打斜影好撚型

新手都識嘅基本嘢嚟

塊牆幾正, 香港嚟?

你問下 Gary哥

頭頂都cut 得？

指明要cut腳板

你咁cut咪比人彈旗囉

Cut頂好常見

我叫人幫我影相一定係要影哂全身連埋對鞋
cut腳影先柒

個捲相機帶喺手嘅擺法影咗好多年

close up 先會cut頂

正常都有d headroom
影大半身/全身就好少cut頂

咁不sir 覺得如果一個人有心想鑽研,
點樣可以 / 應該學習邊方面既知識, 由amatuer 走向professional 既等級?

紐約攝影學院 你讀個遙距再諗下自己合唔合適。

就跌

睇到好激氣

矮人cut腳板會有高左既幻覺

經典: